點解今時今日都仲有人唔識分雞髀同雞鎚、雞 (中) 翼同雞全翼

成日喺M記話要一隻雞髀一隻雞翼
成日指住個雞全翼話要嗌雞翼